係美帝國八年 未食過譚仔三哥 係咪好好食?

香港最好食嘅嘢
未食過唔好話自己係hk people

自從由日財團購入之後，就改觀了

狗先食

狗都唔食

有無新圖J

偽娘?

美清